# Два максимума

Дан массив. Вам требуется определить позиции первого максимума и второго максимума.

**Входные данные:**

В первой строчке записано единственное целое число $`n (2 \leq n \leq 10^7)`$ – количество элементов в массиве.

Во второй строчке записаны три целых числа $`cur,a,b (0 \leq cur,a,b < 1791791791)`$. Определим функцию  **NextRand()** следующим образом:

```c++
mod = 1791791791
NextRand() {
    cur = (cur * a + b) % mod
    return cur
}
```

Тогда массив генерируется последовательностью вызовов функции **NextRand()**:

```c++
for i in 1..n
    a[i] = NextRand()
```

**Выходные данные:**

Выведите два числа через пробел - позицию первого и позицию второго максимума соответственно. Если таких позиций несколько, то вам следует вывести самую левую позицию максимума и самую левую позицию второго максимума.

**Примечание:**

В первом тестовом примере массив выглядит так: **6 14 30 62**.

Во втором тестовом примере массив выглядит так: **562233639 1071657538 309314241 1791375417**.

------

**Sample Input 1:**

```
4
2 2 2
```

------

**Sample Output 1:**

```
4 3
```

------

**Sample Input 2:**

```
4
113179 179113 113113
```

------

**Sample Output 2:**

```
4 2
```